新界有無邊間洗車好

之前去開荃灣洗車廄 不過最近去好似執左

同問

自助洗車

搭單問埋，有冇汽車美容公司，又平又靚
去開果啲，打過蠟都成2千蚊

洗車俠 上門洗
真心好 社企
上星期用完

利申 非打手 誠意推介

5座幾錢？

執左咩 洗得幾好嫁喎

楊屋道果間3月30執左

靚就好難平 一分錢一分貨
2 千蚊 都痴線

始終上門 施工環境 好影響

800 + 師傅停車場錢

同問內籠

九龍新界都得

想蒸籠

荃灣 元朗 屯門 粉嶺都有洗車黃店

800洗車？咁好賺？

800淨洗？
我收你400啦不如

屌, 我收 300 呢度

見到呢張圖諗起有人話我冇係黃店app上面, 所以係藍店

佢地係靠人地報料（填google form) 先去跟進
會唔會係無人幫你報過料呀？
你都可以自己填表呀

老實講，雖然係黃店
但我幫襯過易x情
真心不了。
鍍膜做咗=冇做

洗車俠個價夠我出去搵人幫我用水洗